# Проект базы данных для эмулятора ФТС
  Скипты находятся в flyway\src\main\resources\db\migration
- Где V1_0_0__Base_version - дамп БД актуальный на 07.07.21
- V2_0_0__Add_new_role - скрипт с созданием новой роли с правами на работу с таблицами
